沙田突發 制高點視角 持續更新

利申幫朋友post

朋友話: 禾輋街盡頭單車徑可通往市中心/火炭

香港人加油，萬事小心

上天橋可往排頭邨/上穗禾苑

8月5號齊罷工！

要多啲人啊

Be water, 持續留意狗隻動向

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push 多謝你

持續監察好重要